你老味陶傑今晚就擺明公器私用

仆你個街係咁 flirt 女
又話人做舞小姐又剩

[wfc]